一場波就知巴黎咩料啦

垃圾冇戰術
淨係靠包皮
艾瑪利垃圾一個

主場3:0
作客3:1

兩回合計都贏4:3wow
而且仲榜首出線

你既然拎首回合嚟打飛機
安76教緊喎

鈀夠係愛美麗教啦

你揾個當年攞3冠嘅教頭返嚟有邊個唔服

就係要話俾大家聽領隊有幾垃圾